其實d醫生律師放假會做咩?

互含

佢地咪又係人一個 你平時做乜佢地都會做架啦 咁都要開post問

食飯痾屎

訓教 屋企人係醫生 平時巡房做手術已經攰到hihi，放假一定係把握時間休息

放假都要返工

港人咁鐘意返工

放假梗喺用黎ot啦

會唔會夜晚巡你房?

撚有假咩

去扮病人

去做病人

淫p

做愛

上等人交配大會

洗自己份人工如果唔系搵咁多錢做乜9

星期一至五 : 診所姑娘做愛
星期六到日 : 屋企老婆做愛

搞下D物業都唔夠時間啦
個個渣住幾十間屋

約炮

扑樓主條女

中間3個鐘食飯可以屌到夠

打機睇電視睇書訓覺
利申呀爸係醫生

做運動 可能會係特別d既 eg木球 三鐵 風帆
睇書
family day

認真答
啲律師最鐘意入馬場

佢地好鐘意搵援交

on call

偷影護士

繼續覆Email

利申: 係律師樓做

你覺得佢地有咩特別？

臨近考試就溫書 （如果做緊專科訓練，連續6至7年都係臨近考試）
唔係就訓教 / 打機，偶然一次旅行

其實即係普通人……

叫雞 law

去fake hospital翻工

屌妻教子囉

等你做到咪知

點解律師啲文科垃圾可以同醫生並例，個世界真係難明

律師你估好好景呀！

因為你弱智

都係做醫生律師

打機打籃球踢波

落酒吧

個廣告

上連登

認真 秘撈
有時好搵過正職

關你L事，講其中一樣俾你知，就係溝你條女之後中出最後你買單！

同條女飲飲食食 四圍去 做王者既感覺

買你老母,死大陸仔

你老母俾狗屌，九十年代一直咁叫，之後口語變埋單

00後收皮喇

做運動 + 做愛

三和大神